做好本份=想出位應受排斥；偽造文件、偷懶先係機構文化

喺香港打工真慘

老鳳認同